上水跑太和來回

係呢個疫情期間
14日冇得去做運動好痛苦
忽發其想比一個挑戰自己
跑完20K
雖然我知道好多師兄都做到
當係一個自我挑戰 因為我甚少跑步
點解要上嚟呢度開post
只係俾一個動力自己 唔好咁容易放棄

不定時post相

留屋企呀！仲跑

點跑真係唔撚識

上水中心行去太和邨都唔夠9k
你來回點跑到20k出嚟

希望可以趕得切返屋企食飯

師兄你帶緊豬嘴跑？

係

加油

下次組團？

其實有兩條路選擇
一係跑單車徑二係跑馬路
除非你自問跑得快過狗/想俾車撞
唔係嘅話都建議你跑單車徑

巴打你跑得好快下

回程 不願面對

我跑開梧桐河
但係最好都係早d或夜d 等條街無咩人
同埋帶返個口罩先跑
星期六 日 黃昏時 條河人多到好似開嘉年華咁 所以我盡量避免呢d時段去跑步
去太和條單車徑 係放工時間都有唔少人放狗 唔好掉以輕心
運動時都要留意防疫

可唔可以車埋我

對上一次已經係幾年前踩road bike既時候 好懷念

來回地獄又折返人間
之後就唔影啦
完成左呢個挑戰好開心

我都想跑步 但又跑唔到咁遠

勁
不過好危險

呢個時期唔好跑啦

仲跑？想死？